古代人攻城點解唔等落雨？ 敵人咪放唔到狼煙吹雞

糧食
軍糧消耗
士氣

朋友 你知唔知攻城閒閒地都打一年半載

你估睇戲咁列陣衝上去斬斬斬日落親定勝負咩

雨季先去囉

你點知無？

一陣攻唔入
自己d士兵冷親就仆街

擔遮

可以打成年，春夏秋冬loop一次 仲有唔係靠狼煙求救 而係密使 烽火戲褚侯果啲聽下就好

唔洗多，有一萬幾千人，未去到已經比人發現

知咩知咩叫水土不服
仲要落兩，你未攻到已經全軍覆沒

天氣對攻方影響好大，古時得油布油紙係防水，行軍好難帶；攻方冇雨具，衣履皮甲好易吸曬水，未打先減一半精力；乾糧冇曬，限制埋續戰能力。

重點係，落雨都放到狼煙

落雨攻城，未攻到都病哂，加上古代啲垃圾醫療水平，一傳十未攻到都全軍覆沒

好簡唔簡, 簡落雨先黎攻?

佢覺得人地係城入面 唔會人傳人咁做通報
我都唔知有咩可以講

擲下屎餅好過

呢排雨季 落雨時你出去淋一個鐘我地再討論

咁都比你諗到
如果你生於古代統一六國果個仲唔係你？

呢樣真
傻鳩先係露天地方點火

你啲糧都濕晒

落雨周圍又濕又滑攻城又一定要爬梯,自己都冇着數啦.

未去到已經成隊中流感死清光啦

滑鐵盧戰役嗰陣 拿破崙就係輸落完雨啲泥未乾地下唔夠硬